只有立法會可以真真正正清算黑狗!

求下大家唔好再話含唔含淚!!!
下屆立法會 必須要過半數!!追究黑狗!

仲信香港司法制度

功能組別呀仲過半

仲立法會？
呢個政權已經失去合法性